想問下香港仲有無自拍館？

想同屋企人去影相
但上網揾唔到
請問香港仲有朱自拍館嫁？
thx

同問

想問下香港仲有無青樓？

想同屋企人去叫雞
但上網揾唔到
請問香港仲有青樓嫁？
thx